集思廣益 香港人VS大陸人

小弟跪求各位大俠幫幫拖
有咩電視/劇集/歌曲 等等係同：
香港人同大陸人之間嘅矛盾有關？
除左表姐你好嘢同老表你好嘢之外
仲有冇啲近期啲嘅作品？

舊登會員既作品

蝗蟲天下

二次創作改歌作品
當年大中華思想仲盛行 首歌引起過社會一時討論
仲好似上過報紙

姐係邊首歌？

Pish

Pushhhh